【太子站】點解大家話太子冇死人

對唔住我係認真撚
點解大家話太子冇死人

依家冇嘅係消息
有死人冇死人，有人知？
如果係真係知道冇死到人
咁攞證據岀來，我會安心少少
（唔代表8.31唔係嚴重濫暴甚至恐襲）

我知道「6.4冇死人」係咩意思
但係呢句係中共嘅謊言
大話講100次會變真
仲要有唔少cdrom睇緊連登

對唔住我真係認真撚
但冇fc地話冇死人
同冇fc地話死咗人
其實係一樣
唔係全世界都識得玩膠

between依家太子站咩環境
係咪封鎖線範圍？

希望真係冇

搭單問 d犬唔比記者影果位傷者而家點 好擔心

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈